日本樂團bass手支持光復香港

大家去支持下
入面有幾個小粉紅

樓主用殘字？

我中國朋友sd比我話我知有件咁既事
話係百度貼吧比人批鬥緊

crossfaith個吧好冷清喎

話係oricon吧